如果套男親女愛無左鄧健雲 成套劇個層次應該上番兩三個lv

一有佢出現就想飛

扮正經就成個煩膠咁款

笑起上黎又黑人憎 矇起對眼又擘到個咀成塊臉咁大 懶暖男feel實則厹格

唔出聲個陣都想搵野遮住佢個企位 成個feel當堂良好晒

仲之就係有佢就想飛 無佢樣但有聲就想mute

唔係話針對佢 我都係有感而發

套劇唯一敗筆

事但執件同劇既茄喱啡頂佢個位都無咁嬲

根本套劇間屋淨係應該有佢兩個既存在

丸丸好大波